足球撚綜合討論區 賭波不睇波 賭來幹什麼?（311）

正皮羊大錢

再慢d丫 又要搶 又咁鳩慢

sor機第一次開

咁就咪撚搶啦

又要搶又要錯

尼斯 上盤
祖記 上盤 就黎
愛斯賓奴 上